城門水塘 大帽山 都有黑警守住岀入口

岩岩渣車經過見到 大家小心

Push

推

山又守乜鳩啊

push

守水塘

又呃鐘